岩岩睇左東京愛情故事2020

舊版d 女主角正好多

丸子~~~~~~~~~~

覺得新版關口討好過莉香

新版莉香把聲粗過舊版好多

硬係感覺怪怪地

竟然有新版

長琦尚子最正

新版女主角設定會唔會跟返漫畫?
俾上司搞大咗

舊版喊到收唔到聲 永尾配唔上莉香

冇撚錯

啱啱尋日一口氣煲左八集，舊版之前未睇過，但整體黎講唔錯。